全港既商場同屋宇因為1個無腦低智商既保安就搞到雞毛鴨血

呢d保安讀完個保安課程就以為自己好撚勁，暗中警安聯手對付不同政見既人，濫用權力。商場管理層，小心d請人啦

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

請到冇腦藍真係喊出來

好多都係退休狗